[突發！]626全民行山！攻頂計劃！

過去兩星期，各戰友或者都累，大家在前線都積壓了不少負面情緒。但我們仍然要撐下去，為香港奮戰到底！

5年前，我們也是在這種絕望的氛圍中走過來的。不同的是，今日的我們已經進化，我們香港人已經將反共抗爭帶到了全新的高度。

明天626，會係新一輪抗爭既開始，目的
為達成以下四大訴求:

一：停止檢控、拘捕及釋放所有抗爭者及政治犯
二：成立獨立調查委員會，追究警察濫權及對市民施暴
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

時間:集會後

地點:現場通知

提示:
風險存在，預備個人防具及被捕支援熱線！
星火同盟Facebook inbox
民權觀察法律支援 9463 2945 (TG/SMS/whatsapp ONLY)

香港人誓要登上高峰！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

幫推

Push

唔好意思，阻你少少位，希望大家幫手推
號召全港中學生參加29/6嘅集會

推~~~~~~~~

推

圍攻光明頂

鍾意行山

Pish

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

推！

推~~~~~~~~~~~

黑警令港人憤怒！

推上熱門吧

攻啊！！！

六月係全民運動月

行山啦！！

登山很快樂

欣賞港島風光

養足精神行山

我推 唔好搞我後面～～～

支持運動日！

原來得我一個人推

大家陪我一齊推啦

一推一拉

連登都要攻頂

為左攻頂

唔可以放棄！

我要救義士啊！！！！

唔準放棄！

去啦

要休息一陣

準備好晨操

天氣 好熱 唉

討厭落雨

推啊

見到閃電符號好開心

朋友一起登山

人人笑呵呵

推q

希望唔好落雨好撚濕啊

加油

先毅行後登山

聽朝早啲起身毅行

希望一切安好

希望香港有未來

希望香港人覺醒

好彩身邊無人做狗

有人唔做去做狗

警察使命？打市民

係咪應該沖涼先呢

哈哈哈

香港人 去啊

好想食野好想沖涼好想訓教

用得著就攞去用

推到好攰

希望香港人團結啲

嗚 要求接力

好似已經過左半個鐘

點解無左閃電符號既

係咪無左熱門

點解既 點解架 點解啊

聽朝九點？

P